港鐵侵犯人權， 打壓市民遊行權利

有冇法律巴絲review 下佢張禁制令
可唔可以係無人干擾運作就停駛。

今日口號

港鐵侵犯人權

要推到俾外國記者知

1/10

2/10

3/10

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

對敵人仁慈=對自己殘忍